5年前Bill Gates: 下一個災難係瘟疫，我們未準備好

講中哂咁滯

推

其實佢係唔係未來人
拎左隻window 返古代(198x年) 就成為左首富

唔係世界大戰就瘟疫架啦

咁點解釋IE嘅存在
Busted

唔記得係未來拎google chrome / firefox 返來

讓比人咋

標基:

因為佢剩係拎到win7
所以之後咁廢

4:18影住中國人

佢上年又係reddit講多次

個重點係6:16 > 7:15
唔係個標題

Bill Gates
計算到未來

所以佢繼續奶共

因為超級電腦已經計算到結果

其實IE原本係未來穿越時空嘅科技
Bill Gates 用佢返咗古代之後特登整壞咗佢
於是IE從此以後淨係睇到過去 接唔返我哋timeline